點解香港人搭巴士永遠都未埋站就塞住條梯

結果上層就企滿人

但明明個站仲有差不多10分鐘先到

反映到香港人係有幾怕執輸

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

為咗避免啲妹下妹下阻撚住晒姐

執輸行頭，慘過敗家

有咩問題，提早落定去係好事黎

香港人做野不嬲都要快手腳，你睇下香港站啲人既步速就知

同埋早啲落一黎自已可以早啲落到車，二黎又可以令架巴士早啲開到車

但如果見到樓梯滿左我會繼續坐

最離譜係有啲人中意上一個站就落定去下面，仲要慢慢行，阻撚住人地落車

岩呀屌你老母， 架車行緊你淆底行唔到樓梯就唔撚好塞撚住個路口喇

好多呢d仆街 又要搶住落車先 點知慢慢行 到下層就企定係到 搞到後面落唔到車

埋站先起身落車既咪落唔切車

好過果d一上車就死霸樓梯位行上去望下有冇位果d人先
有時見到幾個上左去見冇位落番黎，後面果d又死唔信係都要跟埋上去望多次

係，就係嗰啲仆街

通常係d呀嬸呀婆

不過有時下層企人 上層都會有空位剩

班巴士下個站就總站 班撚樣寧願企到爆晒閘就唔上上層坐大佬返工時間唔好阻人啦

噉香港街外唔用掛接或者長陣單層巴士又真係會噉

有時開門落客，有啲撚屌明明唔係呢個站落車，都要逼出去門口位再企定定阻住後面
巴士地鐵都係咁

係，我就係上層好心讓人行自己落唔到車果個，結果要跟佢下個站落

我都試過兩三次係咁
但老人家話佢又唔係

係咯，鬧又唔係，一腳伸佢落梯又唔得，唔怪得D人要早十分鐘企晒係門口等落車，可能佢地都係好心人

There’s no other way

但要預的時間迫去出口。如果太遲行出來又係俾人屌：又唔早的起身落車

類似情形搭電車更甚

通常埋站前一個紅綠燈會落定去
驚架車走左

老老豆豆 老人家就真係唔好上樓上啦 自己又危險又左到人

慢都唔緊要，最攞命係原來佢行落去唔係落車，係下個站先落，但就搞到企喺後面嘅我落唔到

有啲仆街司機見門口冇人會半秒就閂門踩油要樓梯度嗌住先開返